surface pro抵買？

黎緊去exchange想拎部輕啲易帶既機過去
見surface pro都幾抵屌咁，想問抵唔抵買
定加多少少諗埋apple果堆好

Ps: 都係文書野上下網咁，最多會玩下football manager

巴打興趣係電腦維修？

真心唔識，求指教

Microsoft 出既硬件極易壞
你仲要拎去周圍走

買asus zenbook 13
1. asus 電腦冇咁易壞
2. 全球保養
3. 都係輕

無特別需要用枝筆嘅話買傳統notebook仲好

收到，咁我再睇睇先

Surface pro會提供好多維修機會比你練習

有budget買surface pro,
不如買Lenovo Thinkpad X1,
商業上好多都係用佢

x1 carbon 係 首選
或者xps 13(dell)

我間公司近來先買咗300部

千其唔好買surface系列，勁易壞易過熱，仲要冇得整

用自己錢定老母錢

後者你收皮 睇唔起讀大學仲要問屋企拎錢嘅人

retail?有冇折

就算係攞老母錢都關你撚事咩
係到發窮惡，駛你睇得起？

唔使諗
一係去到買
一係買全球保機

就咁睇好似ASUS都幾唔錯

你咪睇唔起囉，讀大學返為錢返工係唔著數嘅事。讀完大學返工一定揾得比讀緊時多，但畢咗業之後放假難，邊似大學咁易有假，所以最好就係用大學學嘅假期享受好過返工。人哋屋企有咪拎嚟洗住先，如果真係要計咪到時再俾返屋企囉。

廢柴 小弟我當年大學由學費到生活費都冇問過屋企拎一蚊

依然first hon 儲埋錢去gard trip

懶就懶啦垃圾

窮？ 就算我讀到大學到以家出黎做左七年野 都冇窮過 自食其力

你D垃圾讀大學仲拎老母錢就真係窮啦

用緊pro2017
最好要3年保先好買
surface易壞主要係pro4嗰代壞得勁, pro2017暫時so far so good
以i5 8GB 256GB嚟講ms store做緊$9500, 求其trade in 舊垃圾減多400
算係抵買
不過同時win機有好多選擇

壞係壞咩多? mon 定係ram/cpu/hdd果d?

巴打用左幾耐？
我諗住出spro2017 個手寫功能勁好j

乜而家d連登仔咁惡
連人地買野用邊個錢都要理

我之前用sp4 128gb, 用左兩年半舊電就壞左, 枝筆真係好好用, 不過d電就真係好廢好快無電|

利申 依家用緊mac 無左枝筆真係差咁d

我公司買又唔係我買我真係唔知
用咗三個月覺得都OK

你呢啲人一定係讀書個時屋企窮，乜柒電子用具都無錢買俾你，自己要返工儲勁耐錢買，個心又唔撚抵得人地屋企有錢少少嘅同學乜都有

自食其力？同班二世祖咁講呀笨柒
窮撚後代先要自食其力㗎咋，又要窮又要自卑又要屌人地拎老母錢嚟攞自信

其實pro2017會唔會都係易壞 ？

Mac我都有諗過, MacBook/MBP 13都岩我咁

xps13

買surface go la 又平又正

粒u會唔會虧得滯 同埋得十吋
Btw spro m3用下word excel powerpoint 睇下片會唔會窒？ 4gb ram應該夠用？

上網睇評測好順喎 我用緊pro4 m3都完全冇問題

有turbo boost 唔會差過I3

Pentium 雙核 1.6ghz
拎來上下網 睇下片好啦
同埋一定要買ssd版

成日唔更新WINDOW會用唔到支筆

唔明點解唔更新
死守win7都有人講得出

都唔明你衝出黎做乜
人地開po討論買咩電腦好
你就走出黎話人拎老母錢買電腦好睇唔起人
其實冇人想知你first hon去過grad trip仲一蚊都冇拎過屋企人既
你係到發惡做乜姐

佢嘅諗法好正，同屋企人好似外人咁，咩都要計。我個人諗法只要係屋企人能力絕對承擔到，用幾多又有咩問題？除非係根本負擔唔起又死要買就話姐。最後都想講返人地問呢部電腦好唔好大哥 離9哂題

講唔到，我都要用到佢壞先知壞左架
我對上一部pro3用到我舊年轉2017都未壞，係舊電退化左

巴打們覺得m3 4gb 128夠唔夠用黎文書 word powerpoint果啲 諗緊屌 i5定m3 啲sales又唔肯定順 最怕用到窒下窒下咁

唔好買最新pro pen就得，新筆唔搵隻手掂住部機筆觸會漂移
買返pro4 pen會平啲，功能差唔多

我舊年10月買, 之前都用緊pro3, 有咩想知？優缺點我都好清楚

我主要用法係drawboard pdf+google drive, 有時就onenote, 必要時用adobe arcobat改埋份pdf

如果都係做番文書打小小機既，其實平平地要部surface pro 2017都唔錯？

同埋實際續航力又如何

用緊2017 sofar ok la
但要求佢唔好壞
一壞即仆街

Surface pro=表面專業
內裡

唔係有一年保養？
我見有d人有3年添，唔知點先有

u offer 加幾舊水

一年保 但無得整
你要日日back up 唔係一壞即仆街

我自己大陸香港兩邊拎係ok

因為2邊都有一套keyboard mouse
2邊都有隻牛
公司有一T cloud 可以daily backup

New pro係咪文書加睇下電影or youtube都用到8-10粒鍾？ 買m3 new spro純做文書野主要用word powerpoint係咪夠用有突肯定唔窒？ 舊版枝筆聽講寫果時有delay 其實係個mon問題定枝筆？ 同埋佢提過舊筆千幾壓力感測 新筆四千幾 如果純抄下notes 唔會畫野係咪無分別？thanks bro

啲人話易壞其實係咪pro4先係咁 ？諗緊等唔等埋個ownership加幾百多兩年保感覺穩陣啲..不過宜家百老做緊m3五千五 賺埋四百幾蚊cash dollar 不過送黑色keyboard啲手感又可能無signature果隻咁好

真係文書用我諗ok嘅, 不過有啲pdf大檔係會搞到lag機，例如係啲幾千頁嘅ref book, 或者圖多嘅pdf, 有時我做research會開中

如果主要用嚟打code應該買邊部好

6-7個鐘到，視乎你點用，平均一個鐘12-15%
影響因素包括display幾光, 一般室內我開30%都好夠(surface個moon幾光下)
係咪用chrome, chrome好食電 , 特別係youtube, 用edge可以捱多起碼一個鐘
係咪有野sync緊, eg. onedrive, google drive, 有會食電多2-3%/hr
最後就係裝咩program, surface有度好，就係純win10, 冇乜垃圾野，(有嘅話即係所以win機都有 )特別係大陸野, eg. 騰訊, 淘寶, 百度,就算你del左佢，你睇task manager都會有啲奇怪野食你電，同埋唔好裝防毒, windows defender夠頂, 唔夠就backup洗機

當年買pro3 新機換左三部先有部無事無幹
用左年幾撞左一次角位，touch panel從此收皮，垃圾Microsoft 同我講無得整，只能俾舊大錢換過部。
當時pro4已岀，佢好似叫我俾六千幾換過部pro3。

部機本身發熱問題嚴重、良率低、qc差、無售後。
無論機定筆都幾壞，個人建議唔好制。
當然我只係pro3既個別例子。
但你都見其他巴打點講

youtube唔得，非常食電，特別唔好用chrome播youtube
電影你唔開爆光個display就應該冇問題

筆嘅問題參考呢個表

sensitivity對jot notes冇幫助之餘我覺得係缺點，你用原子筆寫字都唔想大力少少就爆嗮啲墨出嚟架
但係新筆用力少左(initial activation force), 罰抄都冇咁攰

最憎人咁廢柴 少少野就要拎屋企錢, 你望落都係差唔多咁垃圾

我使唔使自卑? 月入4萬

你留返同你自己講啦垃圾, 我讀書個陣已經做月入一萬以上

窮撚連人地環境好都要睇唔過眼，真係可悲

同我鬥多錢?

真係好撚痴線，憎人富貴

所以話窮真係精神狀態
細個窮完心理上就一世窮

痴撚線
你自己父母窮，買電腦就話辛苦困難
人地小康中產，一百幾十萬掉出黎都唔會心痛

不過你窮咗成世，又點會設想到
永遠個價值觀都係窮撚

出黎做咗7年嘢啦阿仔
明唔明個社會係點玩
有邊個有錢人係白手興家？階級從來都係一代傳一傳
有優勢都唔用，就真無傻西啦

咪撚理條癲佬 surface book 係咪都係廢

唉屌
買部notebook果一萬幾千番一排part time都有啦,洗撚同你交代咩

Microsoft啲嘢好易壞

想冇咁易壞／好整就Lenovo/apple
Dell xps容易藍mon

我都有睇過下asus果堆好似都幾岩用咁
其實macbook都幾吸引,但8/9000買部m3好似好on9咁

你埋大？
買Apple想平咪notebook ownership 買
Asus好似唔多掂

啱，架pro 3 用左四年仲係順到pk
反觀其他廠三年就好慢 唔明

比錢買 x carbon 1

冇人想知

D評價咁兩極

太貴了

Lenovo Thinkpad X, T 保養得好係用到5年以上
surface pro e d 玩到3年已經仁至義盡

做人做狗自己諗

我都諗緊想買部pro i5玩，但係就想等埋gen 8 CPU先，希望10月會出啦
本身都用開mac，但真係冇咁輕便，12” MacBook效能又太廢，iPad又始終取代唔到電腦，所以唯有諗surface pro

貴幾千筆直有限

其實12"macbook好正下但最基本要i5都過萬
實在太貴

MacBook 粒i5 係7y54，surface pro係7300u，效能好似爭好遠

用過pro3 , 唔知而家改進成點

拎去旅行用幾好...體積重量好有優勢...加上個叉電器都好細舊同唔重

但係你唔好當佢輕到當ipad用...就食屎

缺點除左 唔夠電同發熱之外都無乜

佢係少數用16:10 既機同埋 前後有鏡頭方便偷拍

鏡頭個樣真
影左都唔覺

ifixit : no fucking way !

真係咁自信就唔駛下下一話你窮就起哂鋼
話自己賺幾多走出黎話人垃圾啦
你係假膠還好
如果你係發自內心我真係覺得你好慘
淨係識用錢黎衡量個人既價值
從來都冇人想同你鬥生性鬥多錢
得你自己最在意

非正式統計, 我估1/3係qc麻麻地, 而且壞開有條路
唔壞就可以安全用到尾

所以最穩陣係經u買有加錢3年保

即係睇彩數
買到好野就抵咁 ？

可以咁講
最大主因係香港售後=冇，變左你google解決到嘅問題就唔係問題，google 解決唔到嘅問題就冇得解決

surface pro最大問題係唔耐用，同埋壞part要成部換
如果你接受到咪去馬

ultrabook來來去去都係x1同xps架啦

有用M$野壞過機果班一定屌到飛起。
冇壞過果班咪冇野歡樂使用囉
好輕添

用來做野ge話 記住每日back up

咁surface laptop係咪都係同一個問題
Surface系列真係好靚

係, surface laptop再大鑊啲，是但壞一樣都要界開塊皮, 整都冇得整
而且laptop計大把選擇，根本唔需要買surface laptop, 就算要3:2 moon我寧願你買華為

樓主只係問買surface pro好唔好
飛到離天萬丈

唔抵買

不過我有錢都會買，我覺得有型好重要...拎出街既好著重個image

溝女易左，話題多左，人都開心左

型就係型架啦 小米最抵你唔好去買小米?

我真係好認真咁答你架

唔好買asus呀。。。。好撚易壞架
聽講surface黎講laptop鑊氣最少，不過好難用筆

pro 2017 + 新筆寫字會準好多，不過會有個掂住部機個底殼就會飄移既濕鳩bug, 有d人影響好大，有d人就話冇乜野。用舊筆就冇呢個bug但整體筆跡冇咁準。

我中咗pro4 長期壞

咁睇黎surface啲qc都真係幾嚴重下

Asus易壞, surface都易壞
仲有咩好介紹

個個自己用緊果個牌子一壞就會話易壞
冇壞既唔會出聲
因為讚親就係打手